集思廣益，點睇女朋友好鬼大食

今日同女朋友出街，佢一日食左冇6餐都有5餐，但仲keep到model身材

應該點算好